單文柔多謝陳展鵬 「成為你生命中女主角」

四十一歲陳展鵬公開喜訊，與廿八歲單文柔十月拉埋天窗，在港擺酒，繼昨日求婚篇後，今日就有認定篇，今早準新郎對準時間0909於微博上載與女友拍攝婚紗照的花絮，更留言「是她」，再以一張單人側面低頭照，寫上「May I？」相當有心思。其後又再IG上載照片，其中一張兩人更深情對望，他更寫上「也是唯一的」，甜蜜指數爆燈，難怪準新娘單文柔亦相當冧爆，公開留言回應，「多謝你讓我成為你生命中的女主角！」

單文柔話公開婚訊後，呢刻心情依然好興奮，「今次展鵬安排咗好多，製造咗好多好靚的畫面！影咗好多靚相！所以好感激佢對我的好！」

恭喜
如果煎pan考慮退出幕前就更好

要同亞視仔做愛 被佢抽插 不了

兩個邊個有錢啲？

如我未配擔演主角 甘願作丑角

我好想啜呢條女個包包面

請唔請胡定欣

女配角

等睇有人post 胡定欣gif

差13年，計返條數
陳展鵬1994年出道，當年17歲中五畢業
而單文柔當年4歲

真係細細個就睇煎pan做戲
祝福佢地

只要有錢，老婆仲係幼稚園

得罪你？

你冇 野呀

點解我成日都會睇到單立文